1.Оператори: Логічні, Присвоення, Порівняння, Математичні .
2.Основним операндом приствоення є = він присвоюєзначення правого операнда операнду якій знаходится зліва . Приклад х = у значе що х присвоюется значенню у .
3.Операція присвоювання обчислюється в величину, що присвоюється. використовується призначення кількома змінним однакового значення.
let x = 2;
const y = 3;
console.log(x);
console.log((x = y + 1));
console.log((x = x * y));